厭世可以共存？

每次情緒一嚟 厭世嘅時候
第一時間就會喺諗下點死好

在職
每天機械式嘅工作
同時
要面對經濟壓力
要面對工作上嘅委屈 受上司氣

在學
每日面對學業嘅壓力
家庭問題
人際關系嘅問題 比人排斥
甚致有情緒問題

亦有人
因為工作環境 壓力 染上煙癮
因為識咗壞人 走上一條歪路
因為沉迷賭博 家庭破碎
援交…因為家庭無管教 揾快錢

仲有一班一日打幾份工嘅人
食慳 買慳 乜都要慳
每日都好努力咁生存
呢種辛酸有冇人諗過？

其實諗到咁樣算唔算厭世？

我知負面情緒每個人都會有
喺睇你自己點釋放

揾人傾我就冇喇
揾人陪下我都冇

唯有喺自己一個人坐下天星小輪刷番半日
或者做成日電車痴漢

但喺宜家連去散心嘅動力都冇埋

我好想揾身邊嘅人傾 救我 但我唔想影響到其他人

我唔知我仲可以捱到幾耐

認真post

傾偈

係呀 咩都無動力去做 儲左d錢 又唔係想死 人生又無咩意義 最好就世界末日唔洗煩

宜家喺條街冇目的咁亂行

巴打咩環境呀？遇到咩困難

連困難都無 毫無意義咁生存緊

做下善事/好事 經常做

屌你老母
乜撚嘢叫刷番半日
刷船河？刷時間？
刷你老母呀
垃圾支那仔

我都想有人傾下
但冇乜人明自己想點

巴打講嚟聽下？

我依家個感覺係 比個西我屌都唔想屌 你明唔明

唔明 冇得我屌

我

每日都fml 咁樣可以捱到幾歲

自己都唔知 就喺一日頹過一日

頹住過 唔知幾時先完呢啲日子

共勉之

徹夜難眠 閉上眼也喘氣
一醉醒 只想化作蒸氣

已經五日冇瞓 如果可以無期咁沉睡就好

推

有好多野自己一個真係未必可以解決
你選擇唔搵人去傾
所以你有"諗下點死好" 既念頭都好正常
同唔同人傾係你自己既決定
人地同唔同你傾就係佢既決定
佢同得你傾, 其實都代表唔覺得同你傾係浪費緊佢時間
有好多人其實都會好開心你會搵佢傾

揾人傾下啦

但我諗喺我嘅求救方式太on9 唔想直接 想人慢慢咁發現我 我諗喺我冇自信 同埋因為存在感細 好驚再同人講完 人哋唔明 因為我已經同個一個好重視嘅人講 得來嘅回應喺:我做唔到啲咩 我已經唔知點好 男人老狗坐喺地鐵站喊

我就係好似你咁攪到有抑鬱症